如果kobe未食 會唔會都join blm

本身已經係強姦犯又讀唔成書又搞婚外情又紋身又成日逼害隊友 之前仲要歧視亞洲人林書豪
但我都好中意佢
好彩佢走得快 如果唔係睇住佢咁雙重標準真係會頂唔順
利申：20年kobe fan

未死

#RapistLivesMatter